《正能量》多謝今日「和你shop」既各位手足

多謝今日所有一齊「和你shop」既手足

秉承抗爭精神，兄弟爬山，各自努力
一日仲有香港人，一日仲會有抗爭

勇完就和，和完又勇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

多謝手足

我愛手足

多謝手足
歡迎講下有咩改善空間

不割𥱊、不篤灰、不分化

全民哨兵
高危人士達到拉閘效果請勿逗留

要提醒大家

行行下商場，有fd 打黎約跟隊打波，一定要去，唔好掛住window shopping

哨兵不足 ，建議活動時開林時 tg group 溝通, group 名不工開

全民哨兵

多謝手足
會唔會整定每個商場既checkpoint比人跟會好d
仲有要準備文宣貼上去

和理非要多謝手足不割之恩

抗爭直到真雙普選